暗戀一個遲鈍嘅女仔真係好痛苦

其實我都鍾意左你成年啦，點解你一直都唔明，我已經做得好明顯 你鍾意唔鍾意都比個答案我 唔好成日若即若離咁啦 其實我好辛苦呀

屌你唔撚表白 我鬼知咩

捉住隻手手
一下屌落去

楚大校唔係冇感覺既咩，應該你係你遲頓先啱喎

我以為你懂得 每當我看著你
我藏起來的秘密 在每一天清晨裡
暖成咖啡 安靜的拿給你

暗戀一個遲鈍嘅男仔真係好痛苦

你唔好傻啦，你估佢真係唔明咩
佢只係唔想睬你咋

低調拒絕一個遲鈍既男人真係好痛苦

訓撚醒未啊傻閪 睇下個銀行戶口有幾多錢先啦

拖左手，扑埋都係朋友

agree

其實我明 但真係好鍾意佢 暗戀左成年喇

突破左基因鎖第五階

有冇諗過人地係扮傻

打上903

星期五11點打俾903表白

唔想比咁多人聽到我被拒絕

佢咁樣你都唔知

一係當你係兵
一係唔受但唔想落你面

佢剩係對你遲鈍姐

on9仔比人釣

細個真係好遲鈍...
人地係咁叫我老婆仔我都仲以為係玩緊/講緊笑...

到幾件後先諗通發生左咩事